如果男朋友控制欲強係好事定壞事？

例如唔比你同有異性嘅聚會，就算10個人一大班人
但係我可以陪佢去佢朋友嘅聚會 有男有女，又唔係話冇群體活動嘅。又成日叫你留係屋企最好，最好日日等佢收工之後陪佢 ，要聽佢話

你enjoy咪好事

你男朋友係清朝人?

做得出依啲嘅 證明佢係一個好insecure嘅人啦~

調返轉問
女友佔有慾強男仔傾向鍾意自由
又講唔講得通

講緊唔係扑野嗰隻，係成日想黐實睇實男友
睇住部電話 FB IG 嗰啲嘢嗰隻

係咪條仔第一次拍拖

唔畀有異性嘅聚會我都接受唔到
唔畀單獨出我都覺得仲講得通

唔係 第四次啦

我都覺 ，可能佢唔識我身邊D fd

我同女朋友一齊左四年幾 大家身邊真係無異性既朋友 工作上都唔會約出嚟食飯一直大家都好有安全感

又冇話enjoy 但又未到辛苦頂唔順 ，可能熱戀期
好愛佢

咁係因為本身你地就冇乜異性朋友 我中學朋友會約出黎聚會

咁你明白點解佢會有四次啦

但係佢有一次拍左四年 不過最後佢係被人飛 佢脾氣似女朋友多d 要我氹 佢脾氣唔可以硬碰硬

佢怕失去

拍4次都好似細路仔咁
咁其實佢咁多次都無進步囉

呢啲人連同事都相處唔嚟啦 仲要做男朋友

好明顯佢對自己冇自信，
係咪你太高質，
呢Ｄ男人會好煩，成日會ＣＨＥＣＫ住你。
祝君好運。

聽到都怕。單獨就話合理，成班都唔得係咪on9，鎖住你喺屋企算啦，出街食飯都可能同男人搭檯咖

我覺得，我可以為你避免同異性接觸，但我唔接受人強制、逼迫我唔俾我去做 拍拖拍到坐監咁，做錯咩？

男朋友佔有欲都算強
有時會一齊睇我啲whatsapp
我同中學同學（全女班）gathering 有時都會想跟
有時想同學校啲fd gathering （有男仔）佢都會唔多想我去
但我個人係覺得冇問題 仲有少少enjoy 覺得佢好緊張我

希望第時識到呢類男朋友

有無同佢傾過？

一開始個陣佢有講過 如果覺得辛苦 可以放手 擁抱自由

咁佢唔會check我手機，但係佢返工會得閒就打比我吹幾句水 同埋大家都有gps定位

我都唔知 之前我係幾多人追嘅 ，總之合照掂膊頭掂到膊頭都唔得 ，返學隔離位唔可以係男仔

唉 我都覺 但係除左佢管得我厭 佢都對我好 ，係有時脾氣麻麻地

咁即係佢唔會改，如果你想繼續一齊，你要改既係自己。熱戀期應該ok..遲下你諗你

我個CASE係
有條仔同佢好FD
成日單獨去同佢飲酒睇戲

我都想知

咁佢又唔算係check 電話嘅 只係我覆whatsapp嗰陣佢唔會避開 會一齊睇
我地反而好少check對方位置

1同1異性約會（出街睇戲，行街個啲）就梗係唔得啦，食餐飯還可以，一大班人就無咩問題。

返學唔係老師安排架咩

如果佢的外在(靚/身材) /內在(內涵/談吐) 條件，或者所做的事/所賺的錢，加埋控制慾強，整個 package 黎計都仲吸引到你帶給你滿足感咪 ok.

我想講呢
我女朋友都好高佔有慾
成日話好想 Check 我對話咁
又成日都話想攞我 IG account

我鍾意自由，我話佢信我唔勾三搭四我就唔會去
但話鍾意我咁講，但佢好似都仍然唔係好信我
仲係好想 Check 好想 Check
其實我係介意畀佢睇
我覺得間唔中畀佢睇吓都得
但佢成日問我話想要 Login 埋
我真係覺得唔係好過到自己嗰關

要保持距離
但完全唔接觸我覺得真係冇乜可能

佢係咪曾經有不愉快經歷定第一次拍拖

第一次

第一次都咁

拍過一次都想死

我唔知係佢唔識拿捏定係點
可能驚我係 Player 唔係真係鍾意佢，好驚我會走
有時覺得自己成日同佢硬碰硬
我 WhatsApp 在線上佢 send 句野
我睇緊 Group 幾分鐘冇睇佢就好敏感會發脾氣

但我份人冇乜耐性，有時我教佢學術野
佢好似講極唔明咁嘅話我好易燥底
尤其本身明明係佢唔識果陣
佢態度做到好似我好想教佢野
但佢其實唔係好想聽咁

我發現我同佢都話好錫對方
但我同佢好易出摩擦
我唔知係性格不合定係點
呢樣野我自己都諗咗好多次

想比佢控制

似係你叻過佢
佢係幾自卑果d人
覺得食唔住你

你要諗下夾唔夾

妳可以同佢negotiate吓嘅
同成班人出街咪keep住snapchat，message住，加埋唔好飲酒咁囉
可能成班人出完街之後，妳俾佢接妳走，佢會冇咁擔心呢，會唔會係一個辦法？
同埋佢係咪同你一樣冇得同異性出街先？咁如果兩個人都同樣地冇得同異性出街嘅，雙方都唔覺得有問題，咁都ok㗎，始終呢啲野你地先清楚，外邊人唔知咁多。

你係佢隻狗定女朋友

男朋友又係有一大班fd 入面有佢鍾意過又鍾意過佢嘅我都會唔想佢出入面係咪有啲異性同你有過關係所以你男朋友先唔想你出咋

佢愛情放係第一 你就友情放第一 公平咩

一個願打，一個……

咁我大過佢
讀書學嘅野呢一刻多過佢係正常
佢做功課果陣佢話唔識嘅時候
我識做嘅話會教佢
但佢好鍾意喺我教到一半果陣
又成日話想抄同學算數/聽朝再做嘅時候
我梗係燥底啦

佢都未理解曬啲嘢就話好難唔想做
好難有野唔明又唔繼續問
有啲位我真係唔明佢究竟諗乜野

試過有一次我明明已經教咗條數點樣諗
話有咩位要留意
而個結果係佢冇入腦
唔入腦又唔碌我啲對話紀錄
然後走咗去搵個影相出答案嘅 App 去幫佢做完份功課

同我男朋友一撚樣要人氹好耐，幫人教仔咁

佢問我嘅野可以係好基本嘅 Concept
我唔介意教佢基本野
但佢連基本野都唔願聽
你話條題目好深，想我由頭做一次佢睇冇所謂
但佢依家畀我感覺係
佢想靠個 App 貪快想咗做完份野就算

我每次都會諗佢唔想聽/淨係想做完份功課
係咪究竟有心要明個概念吖
係咪佢每次都淨係想做完份功課就算
係咪我教佢呢件事可有可無
係咪佢連問一個自己最重要嘅人野都唔夠膽

係，我成績相對上好過佢
但我唔係最 Top 嗰啲
更何況自己都跌緊

戇鳩

我自己都會想要氹
因為我唔係一個好有耐性嘅人
但我覺得要個女仔氹好耐嘅話
就好似真係太多

緊係壞事
自己親身經歷
比個忠告你 呢類人只會變本加厲
當你接受左佢管你呢樣野 佢就會慢慢越黎越多野限制你 唔比你做 之後佢就會話 佢都係緊張你 佢唔想帶帽 or 佢以前都係咁管啲ex 佢地都接受到etc.
所以你接受唔到 盡早離場

請問一下樓上係咪覆緊我

我掉返轉 我女朋友控制欲好強

開頭都聽吓佢 條撚樣變本加厲

嬲嬲地 唔撚理佢 我又冇偷食

慢慢就好咗好多

其實好睇你自己接唔接受到
如果你鍾意俾人管咪可以享受下
你鍾意自由同有自己生活應該就唔太適合

利申：鍾意管人，feel到對方唔鍾意會直接分手

可能佢未必適合我？

信你唔過姐 比番啲安全感佢就得

而家嘅你覺得ok咪冇問題囉
好多control freak嘅特質都係要時間慢慢浮面
直到有一日你覺得再接受唔到 或者唔明白點解要被人控制就儘早抽身
最怕就係有暴力傾向 好多操控狂都係

遇過咁嘅人 最後連落樓下買飯都唔俾
仲要搞咗好耐 騷擾到屋企人先分到手

話就話安全感…
我明安全感包含好多嘢
但我唔明點畀佢
硬係覺得自己做得唔夠多
好似佢成日都會唔開心
但我又唔知差啲咩

唔適合咪搵過個
反正個世界又唔會得一個女人

都啱嘅…
有時自己都知道佢會放到我好重要
但係我同佢個思路可能差得太遠

係香港地 , 咁既男朋友先係正常 , 因為太多綠綠事件發生
我自己都係呢類型 , 唔係話你唔管就會發生 , 係有啲女仔出到去可能係一秒鐘既感覺 , 做錯左就返唔到轉頭 , 唔係等於佢唔愛本身個男朋友 , 明既自然明 , 我未試過 , 但上網太多呢類事件 , 一秒可以破壞幾年既感情 , 覺得好可惜 , 有啲女仔就係唔識拒絕人 , 有啲狗公就係賤 , 或者你一齊出去聚會
當係保護女朋友 , 同時保護自己 , 當然佢好抗拒既話就放手吧 , 冇為大家辛苦 , 前題係要佢接受 , 唔係被逼

所以我覺得呢類綠綠事件係悲劇 , 亦係男女朋友都有一定責任 , 玩家就另計

因為我都係個好收斂嘅人
平時真係無咩同其他男仔接觸 除咗打機
但係我又同男朋友講我將機友同朋友分得好清楚
可能因為咁所以佢唔緊張

有足夠嘅信任都可以唔緊張嘅
信妳唔會對佢不忠，唔會諗咁多野嘛
懷疑其實一切都係出於唔信任

on9

巴打都講得啱
不過可能我份人有啲負面

清你果然係會計帥

呢啲人好痴線，唔要得

遲啲你想同佢分手都好難，情緒綁架你，到時就好大壓力

佢好細路女喎 有人教不知幾正 當然要有耐性

都係嘅
可能佢未必識諗呢

頂唔順呢type

無錯